intern其實搵笨柒

好聽d講咪比機會你學野
難聽d講咪廉價勞工

Yes

冇錯 intern一直都係part time 待遇 full time工作量

俾機會你拖人後腿，仲話人搵你笨7

到你畢左業去見工，in 你果個HR拍埋兩份CV，一個有做過intern 一個無。請左有做果個咪知做intern個價值係邊囉

個個FG 得兩皮野跟住話只會做返兩皮野人工個standard, 做乜撚野要咁博姐，咁所以咪一搵兩皮囉

自己覺得對寫CV都叫有啲幫助 好過無嘢寫

煙腸係咁

今次又邊間公司

講就好聽

體驗下未來幾十年都要困係office既滋味

做一兩份三四個月嘅真係幫到你初步了解個office 點運作

Part time intern做咗一年
無問題喎
最後做返本行，fg人工高平均幾千蚊

SFC?

SFC鬥啊

入到big4 ibank做intern無糧出都抵得

逼科就算啦 不如做SFC

我因為當年intern 所以依家行前過啲同輩好多，點睇？

Agree

有人因為sfc intern而成為名人tim

你入唔到架喇

唔係

唔想cv無嘢寫

之前為左讀少個course先返左一個暑假
勁開心 日日返去傾計玩 星期五放工仲會唔捨得果陣仲諗住返工都幾開心 返到屋企又唔洗溫書做project
但畢業返ft完全無呢個感覺了